想買過部Kindle Paperwhite

自己一直有部Kindle Paperwhite
嗰陣初次買嘜套都無買
經過時間催殘，部機已經花晒
加上用咗都成五六年粒電已經麻麻哋

所以想問下而家邊度買會可信啲，行貨同水貨budge大約幾多？
同埋買套既話個Range又大約邊隻好？

唔知點解有好多款
但個價錢又差不多

邊度走嚟有行貨呀

都想買 一齊研究下

上anazon買咪有行貨

買左部玩左陣，之後擺左幾個月

IT 狗用咗好多年

自已上amazon買好簡單喎